{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 비치빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時に基準人数に対する料金が策定され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金は当日現地にて決済されます。 ペット同伴可能なペンション以外はペットの入室が許可されません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料が請求される場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合、先に予約された件が優先的に処理され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設としてはIPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、朝食サービス、駐車場、ゲーム、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はいくらですか？",
            "answer": "予約時に基準人数に対する料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外はペットの入室が許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の内容と異なることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関してはどのようなことに注意するべきですか？",
            "answer": "予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じることがあります。重複予約が発生する場合、先に予約された件が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあります。ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "入室施設としてはIPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、朝食サービス、駐車場、ゲーム、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 478
    }
}